其實達哥一直導緊人向紅衛兵

上次EA FIFA海外直播, 已經睇得出佢d FANS已經係不折不扣既紅衛兵
佢唔表態既目的, 就係要令反佢既人都變晒做紅衛兵

達哥導人向善係假既, 導人向紅衛兵先係真既
我真係想你永久休台
冇你香港就唔撚會有咁多紅衛兵

連衛兵

唔岩你乜水。又要批鬥

睇返d fans批鬥PARTNER d惡毒言論
你就會發現咩先叫100%完美繼承紅衛兵式既批鬥
惡毒過而家批評達哥既言論十萬倍
如果而家批評達哥既人係紅衛兵
咁達哥d FANS已經係去到超級紅衛兵之神呢個級數

超級紅衛兵之神既威力,真係批鬥起上黎,足以秒撚柒成個香港
所以我建議早早執撚柒左個台佢, 就唔可以再量產更多超級紅衛兵之神, 害死全香港, 甚至害死全世界

連登仔對64: 鄰國事關我咩事
達哥唔提64: 唔表態，導人向紅衛兵

搵唔搵得返有片睇到chatroom? 我靜係搵到直播畫面，冇chatroom證明既話佢地未必會認/面對

件事係咁既
達哥同另一個youtuber合作左兩次
第一次 達哥有堆fans發左癲屌鳩另一條友講野廢，成件事勁尷尬，事後另一班正常人就屌番搞事班友
所以第二次合作已經冇咩人搞事，仲會讚果個youtuber

呢家先知一班烏合之眾可以成到氣候咁恐怖
上次有熱狗 今次有達狗 癡撚線 個班on9毒撚信眾

當年雙學 雨革痴左埋泛民到咪失民心 咪比人屌 當然仲有人係支持佢地 同時一樣大把人屌佢地
咁當你達哥當日雨革會講 64會講(無叫你要大叫天滅中共平反六四 , 無叫你要表明支持6月9號要上街遊行 你家下連陳述件事出黎都無WO)
近年因為有中資公司科水而變成沉默 咁比人質疑你係咪變左質 染左紅有咩問題？ 所以質疑佢就係連衛兵批鬥